身高得170，點著衫先著得好睇

高多10cm

只遮三點

幾年無再高過

你平時都咁著？

三點揀兩點嚟遮就ok

高踭鞋
摟屌裙

咁我淨係遮上面啦

著埋高踭鞋咪仲高，你哋鍾意高嘅女仔？

高先正

貓可以點生到咁高
求教學

呢張係本喵咪同薛丁格嘅合照

我俾人拎去做實驗先會變成噉

絲打腳圖呢

$20 一張，$100 十張

短裙，魚網絲襪，粉紅色底褲

手袋用 LV 個迷你箱/Capucines bb(配蛇皮）, Chanel2.55/cf/boy/, Hermes Kelly/Constance/細 birkin/verrou/roulis
鞋著紅底 Louboutin高踭鞋
手錶Cartier ballon bleu/tank
衫著LV Chanel Hermes Prada 成衣系列
希望絲打買完破產